其實義勇軍進行曲襯我地多過襯支那人

起來！不願做奴隸的人們！
我地咪就係唔願意做支那奴隸囉

把我們的血肉，築成我們新的長城！
每個義士都係用肉身擋字彈擋煙 得少量人有盾

我們萬衆一心，
冒著敵人的炮火，前進！
勇武每次見到黑旗橙旗咪就係踎低開遮 一放就衝去淋水

題外話 遮一係反開 一係唔好開 唔係好易阻到大家視線 畜襲出會走唔切

點撚樣都唔撚會用支那狗蟈歌

玩大d

因為係當時共狗革命用

光復香港 時代革命！

香港民族到了 最危險的時間

根本就係

成首都好啱改做香港就得
要唔要改翻個粵語板

田漢填詞架當年
其實都幾啱用
後尾田漢文革果時比番土共d人批鬥死埋
好諷刺

用呢首仲文宣真係幾好 對我地有鼓舞士氣嘅作用又夠曬體面 100%一國兩制原則 我睇中共點樣屈
幾時推到集會個個肯一齊唱

好喎好似幾好

可以歌頌黃大仙村民!!

起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

點止黃大仙

絕對用得起，田漢係點死嘅你講
事實上babycondom 香討班革命先鋒先係最符合先烈作品嘅一班人
更重要係!!!!!!

唔通共產黨會話唱佢嗰首其實唔屬於佢嘅國歌係叛國反共咩

我咁大個仔,見過唔少人,見到香港好多自私撚,怕事撚,但我8月3日睇住黃大仙直播之後,我先知道自己有眼無珠,我睇到我眼入面的水壩都埂我咁大個仔,見過好多人,見到香港好多自私撚,但我8月3日睇住直播之後,我先知道自己有眼無珠,我睇到我眼入面的水壩决堤!!香港人先係中華叱族最優等的族裔!!!勁過外國D乜乜猶太人!!所以上面怕我地!

中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！

黃大仙已經有呢首
黃大仙：咇咇！咇咇咇！屌你老母

就係咁 大家可以一試